
                      Bueno, para empezar, visualmente es increíble, extraje de los mas parecidos respecto al cómic, ( el de Spiderman es el mas logrado) y muy buena acción en general un 10.
        
            